{
  "SPRING 2023": [
    {
      "date": "January 13",
      "speaker": "Fred Chazal",
      "institution": "INRIA Saclay - France"
    },
    {
      "date": "January 27",
      "speaker": "\u00c9rika Rold\u00e1n",
      "institution": "Max Planck Institute for Mathematics in the Sciences (MiS) Leipzig - Germany"
    },
    {
      "date": "February 10",
      "speaker": "Steve Oudot",
      "institution": "Inria Saclay - France"
    },
    {
      "date": "February 17",
      "speaker": "Ingrid Membrillo Sol\u00eds",
      "institution": "University of Southampton - UK"
    },
    {
      "date": "March 3",
      "speaker": "Armajac Ravent\u00f3s Pujol",
      "institution": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - Spain"
    },
    {
      "date": "March 17",
      "speaker": "Darrick Lee",
      "institution": "University of Oxford - UK"
    },
    {
      "date": "March 31",
      "speaker": "Koya Shimokawa",
      "institution": "Ochanomizu University - Japan"
    },
    {
      "date": "April 14",
      "speaker": "Bastien Rieck",
      "institution": "Institute of AI for Health and the Helmholtz Pioneer Campus of Helmholtz Munich - Germany"
    },
    {
      "date": "April 28",
      "speaker": "Xin Liu",
      "institution": "Beijing-Dublin International College & Beijing University of Technology - China"
    },
    {
      "date": "May 5",
      "speaker": "Gunnar Hornig",
      "institution": "Dundee University - UK"
    },
    {
      "date": "May 19",
      "speaker": "Fernando Galaz-Garc\u00eda",
      "institution": "Durham University - UK"
    },
    {
      "date": "June 2",
      "speaker": "M\u00f3nica Clapp",
      "institution": "Instituto de Matem\u00e1ticas UNAM - Mexico"
    }
  ],
  "FALL 2023": [
    {
      "date": "August 18",
      "speaker": "Yulia R. Gel",
      "institution": "UT Dallas - USA"
    },
    {
      "date": "September 1",
      "speaker": "Ran Levi",
      "institution": "University of Aberdeen - UK"
    },
    {
      "date": "September 8",
      "speaker": "Petar Pave\u0161i\u0107",
      "institution": "University of Ljubljana - Slovenia"
    },
    {
      "date": "September 22",
      "speaker": "Isabel Darcy",
      "institution": "University of Iowa - USA"
    },
    {
      "date": "October 6",
      "speaker": "Jens Eggers",
      "institution": "University of Bristol - UK"
    },
    {
      "date": "October 13",
      "speaker": "Ximena Fern\u00e1ndez",
      "institution": "University of Bremen - Germany"
    },
    {
      "date": "October 20",
      "speaker": "Dmitry Feichtner-Kozlov",
      "institution": "Virginia Commonwealth University - USA"
    },
    {
      "date": "November 3",
      "speaker": "Allison Moore",
      "institution": "Colorado State University - USA"
    },
    {
      "date": "November 17",
      "speaker": "Clayton Shonkwiler",
      "institution": "KTH - Sweden"
    },
    {
      "date": "December 1",
      "speaker": "Wojciech Chacholski",
      "institution": "University of Oxford - UK"
    }
  ]
}